發覺輕小說改編動漫多數好睇

刀劍 加速
Re0
Overlord
彩雲國 涼宮

岩，尤其系刀劍

灼眼的夏娜

點止咁少
異世界都玩到爛

識貨

刀劍神域第一

輕改四大名著睇過未

邊4大

多數

灼眼的夏娜
零之使魔
龍與虎
緋彈的亞里亞

釘宮4名著

有聲....